# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: search\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2016-05-20 14:41+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-05-26 04:59+0000\n"
"Last-Translator: Pin-guang Chen <petercpg@mail.moztw.org>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"

#: src/core/components/LoginPage/index.js:13
msgid "Login Required"
msgstr "需要登入"

#: src/core/components/LoginPage/index.js:20
msgid "You must be logged in to access this page."
msgstr "必須登入後才能存取此頁面。"

#: src/core/components/LoginPage/index.js:24
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: src/core/components/NotFound.js:8
msgid "We're sorry, but we can't find what you're looking for."
msgstr "很抱歉，我們找不到您想尋找的東西。"

#: src/core/components/NotFound.js:9
msgid ""
"The page or file you requested wasn't found on our site. It's possible that you\n"
"clicked a link that's out of date, or typed in the address incorrectly."
msgstr "您想要開啟的頁面或檔案不存在於此網站，可能是您點擊了過時的鏈結，或是網址打錯了。"

#: src/core/containers/HandleLogin/index.js:41
msgid "Logging you in..."
msgstr "登入中…"

#: src/core/containers/HandleLogin/index.js:45
msgid "There was an error logging you in, please try again."
msgstr "登入時發生錯誤，請再試一次。"

#: src/search/components/SearchForm.js:30
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: src/search/components/SearchPage.js:29
msgid "Add-on Search"
msgstr "搜尋附加元件"

#: src/search/components/SearchResult/index.js:18
msgid "%(count)s file"
msgid_plural "%(count)s files"
msgstr[0] "%(count)s 檔案"

#: src/search/components/SearchResults.js:32
msgid "Your search for \"%(query)s\" returned %(count)s results."
msgstr "您搜尋「%(query)s」回傳了 %(count)s 筆結果。"

#: src/search/components/SearchResults.js:39
msgid "Searching..."
msgstr "搜尋中…"

#: src/search/components/SearchResults.js:41
msgid "No results were found for \"%(query)s\"."
msgstr "找不到「%(query)s」的搜尋結果。"

#: src/search/components/SearchResults.js:43
msgid "Please supply a valid search"
msgstr "請提供正確的搜尋條件"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:108
msgid "Attributes"
msgstr "屬性"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:110
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:31
msgid "View on editors"
msgstr "在編輯器中檢視"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:35
msgid "View homepage"
msgstr "檢視首頁"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:41
msgid "Email support"
msgstr "發信給技術支援信箱"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:47
msgid "View support site"
msgstr "檢視技術支援網站"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:70
msgid "Current version"
msgstr "目前版本"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:73
msgid "View on site"
msgstr "在網站上檢視"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:74
msgid "Edit on site"
msgstr "在網站上編輯"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:76
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:85
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:95
msgid "No current version"
msgstr "沒有目前的版本"

#: src/search/containers/App.js:18
msgid "Add-ons Search"
msgstr "搜尋附加元件"
